Принимаем заказы на изготовление тортов, десертов и пирожных🍰🍧

👉По всем вопросам обращайтесь в личные сообщения сообщества или же по телефону ☎+7 978 051 38 18

#apricot_simf #apricot_desserts #cupcakes #apricotcakes #тортназаказ #тортсимферополь #Симферополь #торт #муссовыйторт #бисквитныйторт #apricot_simf #cake #cakes #apricot_desserts #apricotcakes #тортназаказ #тортсимферополь #Симферополь #торт #муссовыйторт #тортназаказсимферополь #apricot_simf #cake #cakes #apricot_desserts #apricotcakes #тортназаказ #тортсимферополь #Симферополь #торт #муссовыйторт #тортназаказсимферополь Торт "Клубника-фисташка"
Мусс на основе сыра маскарпоне, клубничное конфи, фисташковое кремю и ванильный бисквит
#apricot_simf #cake #cakes #apricot_desserts #apricotcakes #тортназаказ #тортсимферополь #Симферополь #торт #муссовыйторт #тортназаказсимферополь Торт "Персик-шоколад"
Шоколадно-кофейный мусс, персиковое компоте, крустилант с белым шоколадом и бельгийской вафлей (хрустящий слой) и нежный шоколадный бисквит

#apricot_simf #cake #cakes #apricot_desserts #apricotcakes #тортназаказ #тортсимферополь #Симферополь #торт #муссовыйторт #тортназаказсимферополь #apricot_simf #apricot_desserts #cupcakes #apricotcakes #тортназаказ #тортсимферополь #Симферополь #торт #муссовыйторт #тортназаказсимферополь #apricot_simf #apricot_desserts #cupcakes #apricotcakes #тортназаказ #тортсимферополь #Симферополь #торт #муссовыйторт Доступен, для заказа, набор 🍰пирожных 🍧(6 шт):
- нежный мусс, на основе сыра маскарпоне
- ягодное компоте (ежевика, голубика и смородина)
- сабле (подложка из песочного теста)

📌Стоимость такого набора - 900 рублей #apricot_simf #apricot_desserts #cupcakes #apricotcakes #тортназаказ #тортсимферополь #Симферополь #торт #муссовыйторт #apricot_simf #apricot_desserts #cupcakes #apricotcakes #тортназаказ #тортсимферополь #Симферополь #торт #муссовыйторт Спасибо #Apricot# за вкусный муссовый торт😋 начинку из грушевого 🍐конфитюра хорошо дополняла банановая 🍌карамель 🍰😋😋😋👍советуем попробовать любителям муссовыхдесертов#Apricot#люблю #apricot_simf #apricot_desserts #cupcakes #apricotcakes #тортназаказ #тортсимферополь #Симферополь #торт #муссовыйторт ⚡НОВИНКА⚡
Пирожные "Вишня-шоколад"🍒🍫
- шоколадный мусс
- вишневое компоте
- сливочно-сырное кремю
- шоколадный бисквит

Стоимость 4 шт - 600 рублей 
ЕСТЬ В НАЛИЧИИ☺ #apricot_simf #apricot_desserts #cupcakes #apricotcakes #тортназаказ #тортсимферополь #Симферополь #торт #муссовыйторт #apricot_simf #apricot_desserts #cupcakes #apricotcakes #тортназаказ #тортсимферополь #Симферополь #торт #муссовыйторт #apricot_simf #apricot_desserts #cupcakes #apricotcakes #тортназаказ #тортсимферополь #Симферополь #торт #муссовыйторт #десертвстакане  #apricot_desserts #cakes #cake #dessert #тортназаказ #тортсимферополь #Симферополь #торт #муссовыйторт 🍰 Торт "Ореховый"🥜

Фундучно-миндальный бисквит, сливочно-сырный мусс, соленая карамель, фламбированные бананы 

Вес - 1,8 кг
#apricot_desserts #cakes #cake #dessert #тортназаказ #тортсимферополь #Симферополь #торт #муссовыйторт 🍰Торт "Груша-карамель"🍐

Мусс на основе сыра Маскарпоне, грушевое компоте, банановая карамель с фундуком и шоколадный бисквит

Вес - 1,2 кг
#apricot_desserts #cakes #cake #dessert #silikomartprofessional #тортназаказ #тортсимферополь #Симферополь #торт #муссовыйторт #apricot_desserts #cakes #cake #dessert #silikomartprofessional #тортназаказ #тортсимферополь #Симферополь #торт #муссовыйторт #apricot_desserts #cakes #cake #dessert #silikomartprofessional #тортназаказ #тортсимферополь #Симферополь #торт #муссовыйторт Спасибо большое!!Все очень понравилось!
Нежные и вкусные десерты, и креативное оформление) отличный вариант для того, чтобы порадовать свою девушку! 😍потрясающий набор десертов! Тирамису безумно вкусный !
А вот грушевый словами я не передам , это нужно пробовать ☺️😜
Лично от себя могу поставить 5+ за натуральность этих десертов - для меня это один из значимых критериев для оценки! 
Спасибо #apricot за доставленное удовольствие!!! Спасибо большое #apricot_simf за Ваш неимоверный десерт))) 
Безумно вкусно и очень красиво👍) 
Советую всем!!! Спасибо еще раз за такую красоту, обязательно закажу еще раз😘))) Новинка ⚡
Подарочная коробка с живыми цветами и десертами 🍰😊

#apricot_simf #apricot_desserts #cupcakes #apricotcakes
#десерты #коробкасцветами Ребят, большое спасибо за отличные капкейки!!! Безумно вкусные и сытные!!! Заказывала девушка, я даже и не знал что в Симферополе есть что-то подобное...! Теперь знаю и буду часто заказывать!! Спасибо огромное ещё раз!!!))) Ванильно-клубничный чизкейк 🍰
Десерты доступны для заказа (минимальное количество 6 шт.)
#apricot_simf #apricot_desserts #cupcakes #apricotcakes Шоколадные капкейки с соленой карамелью, сырно-сливочным кремом и свежими ягодами 🍇

#apricot_simf #apricot_desserts #cupcakes #apricotcakes #apricot_simf #apricot_desserts #cupcakes #apricotcakes Шоколадные капкейки с нежным кремом на основе творожного сыра, начинены кремом "Дипломат"

#apricot_simf #apricot_desserts #cupcakes #apricotcakes Принимаем заказы на наборы капкейков 🍪 и десертов 🍰
Оформить заказ можно по телефону +7 (978) 051 38 18

#apricot_simf #apricot_desserts #cupcakes #apricotcakes 